隔壁女同事好令女 好想影低佢

影

圖

壁你老母
令你老母

講咁閪多
快撚啲影啦屌你老母臭西瓜

我想睇佢個閪

以後冇機會見了

我屌你老母呀垃圾影啦

乜撚野隔壁

愈黎愈多大陸人

岩岩先有個post 又係差唔多情況

一堆廣東話入面夾雜一個大陸字「素質」

等人潛而墨化

有時真係好撚心淡